有冇英文嘅課程推薦

如果對英語程度：拼音自學，所以參半認識；識讀唔識串，識串唔識讀，因為生字的認識估計小學二年級左右；英文演講會短路，對背好的生字容易忘詞。

想搵啲兼讀且廉價及有認可性，又可以從低學起，thx

你係香港人？ 英文小二程度好誇張wor